求推 所有香港人加油 要打勝戰

只有青年人係未夠 我地要比更多香港人明白 了解我地
唔可以比佢地驚咗我地 而係要佢地支持埋我地